[求助] 睇youtube 會斷上網

[求助] 睇youtube 會斷上網

食左內文
睇 youtube 每格一陣會彈 黃色感嘆號
無網絡存取 一陣又會好返再斷
打機唔會斷
win7 32 bit 已重裝驅動程式
intel centrino advanced n 6200
不勝感激

解決方法 唔睇 此post已完

剩睇youtube係咁？
收wifi定插lan?

屌 一樣 唔講唔覺得係因為youtube
求救

Wi-Fi 淨係youtube

有無試過用其他電話/電腦睇 都有咁嘅情況？

試下轉ip

應該淨係果部 laptop 出事
手機正常 未見有屋企人講其他出事

lan IP?

咁部laptop直插lan線有無問題？

好似冇 但平時用開 Wi-Fi

咁可能你laptop wifi有問題

bb

睇youtube都斷你部機已經冇得救
趁早炸左佢

?